Engenharia reversa do aplicativo perfil de Frank

1) Coleta
1 script chama geral

- dw_via_odbc #(infos da PMV imóveis IPTU

- shapes_setores #(malhas dos setores (ibge)

- shapes_bairros  #fornecido pela prefeitura de vitória

- georreferenciamento dos imóveis 

- dados censitários


2) manipulação

3) visualização

